電動滑板車

有無人有買

有無比人捉過

聽講出年搞發牌

見將軍澳海濱公園好多人玩

發牌但係行人路同單車徑、馬路都唔用得，只限私家路

點解仲有人期望政府有遠見，單車徑俾人屌足咁多年

見海旁好多送外賣玩